我應該主動講出口

可能係最後一次見你 但我連問你拎電話都講唔出

毒撚都係自己一個算了